languit waanzinnigen en gevaarlijke voetstappen te dwingen hun weg in niemands leven, voetstappen niet gemakkelijk weer schoon als eenmaal gekleurd rood, de voetstappen woedt in Saint Antoine afar, aangezien de kleine cirkel zaten in het donker Londen venster.
